搭地鐵唔應該按人頭收費

一個肥佬/婆等於兩個正常人既size,應該要按體積收費
你老味，有時比幾個肥佬逼住晒好辛苦

雖然好mean，但搭飛機真係應該按size分，咁唔好彩坐喺啲大肥佬隔離，真係成程都逼住曬，郁一郁都唔自在

有幾mean?大家都係比咁多錢
佢就坐得咁舒服 你就坐到碌柒咁
公平咩

排水法

岩 無關歧視，純粹真係好拿唔公平

少左一個肥佬，多左兩個人上車咪一樣咁逼

咁首先係坐飛機

應該按重量收費，計埋d推車黨，

之前見過三個肥佬坐左一排